【心地唔好】寫信向未婚夫前度炫耀 醋新娘︰你只有畢業舞會但我有婚禮

美國密蘇里州一名準新娘在婚前竟向未婚夫的高中前女友「挑機」，在網上公開一封寫給對方的信件，炫耀自己是「最終勝利者」之餘，又坦言對未婚夫當年與她參加畢業舞會「不爽」及「妒忌」。信件在網上廣傳後，網民都形容這位準新娘「可怕」，更呼籲準新郎快些逃婚。

相信是密蘇里州立大學學生的準新娘希金斯（Victoria Higgins）向前「情敵」寫信，題為《你或許穿上了舞會禮服，但我卻披上嫁衣》，信中寫道「你曾經有機會，但現在我結婚了，你穿上舞會禮服（與他）去畢業舞會，但我穿上婚紗與他行禮。他可能將襟花綁在你的手腕，但他會將婚戒戴在我的手指上。」

雖然希金斯自詡為「最終勝利者」，但亦不諱言對丈夫的高中往事感到嫉妒，「妳去觀看球賽支持他，但我卻沒有機會，令我感到很難受……」

網民形容寫這封信的希金斯為「危險人物」，「噢，我的天，甚至不用閱讀文章，單是標題便要大喊『危險人物』」、「他（準新郎）要快些逃跑！為他的性命逃跑！」

英國《每日郵報》

諗起有篇潮文係前男友比新郎

On9

正皮係比新娘既文筆